[突發］侵侵：日本將買105架F-35 Stealth

Japan To Buy 105 F-35 US Stealth Warplanes: Donald Trump
World Agence France-Presse
Trump, in Tokyo for a state visit, said Japan "has just announced its intent to purchase 105 brand new F35 stealth aircraft... This purchase would give Japan the largest F35 fleet of any US ally."

Updated : May 27, 2019 12:21 IST

呢d先係傾生意嘛

Stealth 有冇垂直昇降？

唔知
好似話隱形好勁

冇十年都交唔到貨

F-35B先有垂直升降
F-35B好似話可以上日本直升機護衛艦，可以即變輕航母

出雲號

日本自衛隊

唔知賣A型定B型呢

IJN

交陀地

之前跌左個隻無晒聲氣
比支那執左未?

應該安全
聽節目話美國執到夠皮收隊

心神係咪放棄咗

侵侵果然生意人

日本要破產了

今次真係 發大財

日本魔改f35j

皇軍復活了

空母成軍了

心神一開始已經定位係試驗機，
試驗完就收工。

有無source？
個機師點？
同埋知原因未？

真係BIG DEAL

唔買就加關稅

係咪美軍外第二勁空軍？

打撚死支那西就岩

咁大張單，呢次陀地收得貴喎

原本日本已經買了42架F-35A(摔掉1架)
現在又說要再買63架F-35A、42架F-35B，讓機隊規模增加到146架。

中國外交部發言人表示，美方的做法嚴重破壞中美兩國兩軍關係，並已提出嚴正交涉。

咁批F-15J真心夠鐘退，有d 80年代生產飛左成40年

瘋狂消費支持首相大人

心神....

105駕，想打死邊個

105架都係夠自衛嫁咋，鄰國咁大咁多人咁多船，一人開隻魚船嚟都不得了

Win win.

用來保護台海

香港大把錢,香港買成隊美軍做後盾都得

起個明日大愚夠買七千部f35啦下話？ 區區105部就破產？

唔係話甲板要重鋪先頂到啲熱力咩

跟本靠中國威脅黎迫日本買野

西九龍高鐵🚄 、 港珠澳大橋工程費用都多過呢105架戰鬥機，香港都未破產啦

之前聽‘軍武器研’都有講

就咁睇好似搵返好少野

支那所有軍備已經隱唒形
呢d美帝垃圾

支那狗一亮劍打飛機，全部容易都擊落

用F-35夠唔夠力頂F-15個位呀

咁佢自己仲會研究戰機，同埋諗緊計將F-22用另一樣方式輸出去日本